只係琴日分手，就算入左醫院都唔理我？

我同我男友琴日分手。
我同佢講我入左醫院，佢都唔理我。
點解可以咁絕情？

理得你死啦 八婆

死gay佬

無撚on9 la ching

有啲人可以好絕情

好彩分手分得快

可能想你入好耐...

分咗手仲理乜鳩

分咗手仲同人講你入咗院做乜？關佢咩事？

睇開啲啦 分左手 人地真係無責任要理你
人地理你係人情 唔理你係常理
唔係個個分左手都可以做朋友架
你自己要好好照顧自己
無人會愛惜你 要學識愛自己先可以愛人架
得閒多啲搵朋友傾訴一下啦

每個人對結束左既感情處理方法都唔一樣
唔好再怪責 接受自己已經係過去式
一世一人好長架